{
	"{{algorithm}}, {{digits}} digits, {{seconds}} seconds": "{{algorithm}}, {{digits}} 位數字, {{seconds}} 秒",
	"A WebAuthn Credential with that Description already exists": "已存在具有該描述的 WebAuthn 憑證",
	"Add": "添加",
	"Added when": "已添加 {{when, datetime}}",
	"Added": "已添加",
	"added": "已添加",
	"Advanced": "進階",
	"Algorithm": "演算法",
	"An error occurred when attempting to update the WebAuthn Credential": "更新 WebAuthn 憑證時發生錯誤",
	"An unknown error occurred": "發生未知錯誤",
	"Are you sure you want to remove the One-Time Password from your account": "您確定要從您的帳戶中移除一次性密碼嗎",
	"Are you sure you want to remove the WebAuthn Credential from your account": "您確定要從帳戶中移除 WebAuthn 憑證 {{description}} 嗎？",
	"Attachment": "附件",
	"Attestation Type": "驗證類型",
	"Authenticate": "身份驗證",
	"Authenticator GUID": "身份驗證器 GUID",
	"Backed Up": "已備份",
	"Backup State": "備份狀態",
	"Cancel": "取消",
	"Click to add a {{item}} to your account": "點擊以將 {{item}} 添加到您的帳戶",
	"Click to copy the {{value}}": "點擊以複製 {{value}}",
	"Click to Copy": "點擊以複製",
	"Clone Warning": "克隆警告",
	"Close": "關閉",
	"Closing this dialog or selecting cancel will invalidate the One-Time Code": "關閉此對話框或選擇取消將使一次性代碼失效",
	"Confirm": "確認",
	"Completed": "已完成",
	"Copied": "已複製",
	"Credential Creation Options Request succeeded but Credential Creation Options is empty": "憑證創建選項請求成功，但憑證創建選項為空",
	"Default Method": "默認方法",
	"Default Method (Browser)": "預設方法（瀏覽器）",
	"delete": "刪除",
	"deleted": "已刪除",
	"deleting": "正在刪除",
	"Description": "描述",
	"Digits": "數字",
	"Discoverable": "可探索",
	"Display extended information for this WebAuthn Credential": "顯示此 WebAuthn 憑證的擴展信息",
	"Display extended information for this One-Time Password": "顯示此一次性密碼的擴展信息",
	"Edit this {{item}}": "編輯此 {{item}}",
	"Eligible": "合資格",
	"Enabled": "已啟用",
	"Enter a description for this WebAuthn Credential": "請為此 WebAuthn 憑證輸入描述",
	"Enter a new description for this WebAuthn Credential": "請為此 WebAuthn 憑證輸入新描述：",
	"Error occurred obtaining the WebAuthn Credential creation options": "獲取 WebAuthn 憑證創建選項時發生錯誤",
	"Extended information for WebAuthn Credential": "WebAuthn 憑證 {{description}} 的擴展信息",
	"Extended information for One-Time Password": "一次性密碼的擴展信息",
	"Failed to register device, the provided code is expired or has already been used": "註冊設備失敗，提供的代碼已過期或已使用",
	"Failed to register device, the provided link is expired or has already been used": "註冊設備失敗，提供的鏈接已過期或已使用",
	"Failed to register your credential, the identity verification process might have timed out": "註冊憑證失敗，身份驗證流程可能已超時",
	"global configuration": "全局配置",
	"Identity Verification": "身份驗證",
	"In order to perform this action policy enforcement requires additional identity verification and a One-Time Code has been sent to your email": "要執行此操作，策略執行需要額外的身份驗證，並且一次性代碼已發送到您的電子郵件。",
	"Issuer": "發行者",
	"Last Used when": "最後使用 {{when, datetime}}",
	"Last Used": "最後使用",
	"Length": "長度",
	"Mobile Push": "手機推送",
	"Need Google Authenticator?": "需要 Google 認證器嗎？",
	"Never used": "從未使用過",
	"Never": "從未",
	"Next": "下一步",
	"No": "否",
	"No WebAuthn Credentials have been registered if you'd like to register one click add": "尚未註冊任何 WebAuthn 憑證，如果您想註冊一個，請點擊添加",
	"Not Eligible": "不合資格",
	"One-Time Password configuration": "一次性密碼配置",
	"One-Time Password": "一次性密碼",
	"One-Time Password Information": "一次性密碼信息",
	"Options": "選項",
	"Overview": "概覽",
	"Period": "期間",
	"Previous": "上一個",
	"Public Key": "公鑰",
	"QR Code": "QR 碼",
	"Register {{item}}": "註冊 {{item}}",
	"Register": "註冊",
	"Relying Party ID": "依賴方 ID",
	"Remove {{item}}": "移除 {{item}}",
	"Remove this {{item}}": "移除此 {{item}}",
	"Remove": "移除",
	"Seconds": "秒",
	"Secret": "秘密",
	"Settings": "設置",
	"Start": "開始",
	"Successfully {{action}} the {{item}}": "成功 {{action}} {{item}}",
	"The attestation challenge was rejected as malformed or incompatible by your browser": "憑證挑戰被瀏覽器拒絕，因為格式錯誤或不兼容",
	"The Description must be more than 1 character and less than 64 characters": "描述必須超過 1 個字符且少於 64 個字符",
	"The One-Time Code either doesn't match the one generated or an unknown error occurred": "一次性密碼要麼與生成的不匹配，要麼發生了未知錯誤",
	"The One-Time Password has not been registered if you'd like to register it click add": "一次性密碼尚未註冊，如果您想註冊它，請點擊添加",
	"The One-Time Password information is not loaded": "一次性密碼信息未加載",
	"The WebAuthn Credential information is not loaded": "WebAuthn 憑證信息未加載",
	"There are no protected applications that require a second factor method": "沒有需要第二因素方法的受保護應用程式",
	"There is an issue with this Credential to find out more click to display extended information for this WebAuthn Credential": "此憑證存在問題，如需了解更多，點擊顯示此 WebAuthn 憑證的擴展信息",
	"There was a problem {{action}} the {{item}}": "在 {{action}} {{item}} 時出現問題",
	"There was an issue retrieving the {{item}}": "檢索 {{item}} 時出現問題",
	"There was an issue updating preferred second factor method": "更新首選第二身份驗證方法時出現問題",
	"This dialog handles registration of a {{item}}": "此對話框處理 {{item}} 的註冊",
	"This is a legacy WebAuthn Credential if it's not operating normally you may need to delete it and register it again": "這是一個舊版的 WebAuthn 憑證，如果它無法正常運行，您可能需要刪除並重新註冊它",
	"This is the user settings area at the present time it's very minimal but will include new features in the near future": "這是用戶設置區域，目前它非常簡單，但將來會包含新功能",
	"To begin select next": "要開始請選擇下一步",
	"To view the currently available options select the menu icon at the top left": "要查看當前可用的選項，請選擇左上角的選單圖示",
	"Touch the token on your security key": "觸控您的安全鑰匙上的令牌",
	"Transports": "傳輸",
	"Two-Factor Authentication": "雙因素身份驗證",
	"Unknown": "未知",
	"update": "更新",
	"Update": "更新",
	"updated": "已更新",
	"updating": "正在更新",
	"URI": "URI",
	"Usage Count": "使用次數",
	"user preferences": "用戶偏好",
	"User Settings": "使用者設定",
	"User Verified": "用戶驗證",
	"Verification": "驗證",
	"Verify": "驗證",
	"WebAuthn Credential Information": "WebAuthn 憑證信息",
	"WebAuthn Credential": "WebAuthn 憑證",
	"WebAuthn Credentials": "WebAuthn 憑證",
	"Yes": "是",
	"You cancelled the attestation request": "您取消了驗證請求",
	"You have registered this device already": "您已經註冊了這台設備",
	"You must be elevated to {{action}} a {{item}}": "您必須提升權限以 {{action}} {{item}}",
	"You must have a higher authentication level to {{action}} a {{item}}": "您必須具有更高的身份驗證等級才能 {{action}} {{item}}",
	"You must open the link from the same device and browser that initiated the registration process": "您必須從同一設備和瀏覽器打開鏈接，才能啟動註冊過程",
	"You must use the code from the same device and browser that initiated the process": "您必須使用同一設備和瀏覽器生成的代碼來啟動過程",
	"Your browser does not appear to support the configuration": "您的瀏覽器似乎不支持該配置",
	"Your browser does not support the WebAuthn protocol": "您的瀏覽器不支持 WebAuthn 協議",
	"Your device does not support user verification or resident keys but this was required": "您的設備不支持用戶驗證或居民密鑰，但這是必需的"
}
